佢真係好可愛啊～(๑´ㅂ`๑)

係咪好可愛呢～～
啱啱佢係我大髀瞓覺，突然覺得好暖～～
佢仲要身上有好香嘅清潔劑味

正

你可愛啲

佢手手腳腳都踩過屎

多圖 快

咁我成身都係屎啦咁

唔好講咁多廢話
多圖plx

Hi護巴 希望你見到貓貓會開心返～

護哥咁溫柔嘅

我都好可愛

你真係好可愛